[突發］重大發現！！！#metoo

各位巴絲打
經濟又實惠發現
陣間見

自推十次

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

推

如何不仇警？

內有整合6-8月警察罪行

勁有用推推推

係喎屌

磨擦力

好勁

黎到比條我

樓主一生平安
堅過石堅

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

點解上唔撚到熱門?

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播